Timro aankha maa dubi sakechhu
Malai nikalna na khoja
Mero geeta ko bhaka banechhau
Malai matrai timi gaaideuna
Jiwan bharika lagi
Samjana bani dinu
Ma haasi diula sadhai
Timi hanso ma ranga thapi aaunu hai

Badal banerai aayeni hunchha
Ghaam banerai chhaye pani
Sabda banerai base ni hunchha
Laya banerai gaaye pani
Mann ko kuna ma kina
Purai mana ma basidinu
Ma haasi diula sadhai
Timi hanso ma ranga thapi aaunu hai

Jiwan bhari ka lagi
Samjhana bani dinu
Ma haasi diulaa sadhai
Timi hanso ma ranga thapi aaunu hai